統一戰線呀！！！

當我地討論緊Youtuber 鬼唔鬼
間黃店金唔金
白唔白票好既時候

對家種票種到hihi
Plan 定之後既議案wishlist
我哋連否決都做唔到
到時佢地做乜嘢都名正言順
之後次次否決唔到議案都要衝上街抗爭
你估手足街頭抗爭冇代價ga?
已經有幾千手足做咗被捕師
仲有好多比黑警同黑社會打傷
手足既血唔可以白流Ga
我地係要驘,
唔係苦行,唔係鬥慘
唔係警暴影展
唔係為咗比人影D比人打到好慘既相ga！
慘到64 坦克轆豬都比人影到都係無用ga
E加班警痴線ga,
遲D仲想加大人手
到時街頭同議會都會死到痴曬線
到時我地乜都做唔到就真係hihi了
我地尼邊真係要統一條戰線
[img][img]統一戰線呀[/img][/img]

我地需要既唔係大台,
而係團結